毅進仔係黃埔捉緊人

要記者 要議員
又侵佔私人地方 冇家教

又係11期天橋搞屎棍

屌你老母

現場好似得東方做緊直播
街坊快啲落樓

關醫師出嚟啦！！！！！

推！。！

成車狗

東方live好似拉咗一個

新任黃埔東西議員
出場吧

推

1月1號先上

要記者影撚住班畜生亂咬

又窮 又冇腦 成班生蕃

鄺醫生

召喚記者

葆葆

葆葆救命

push

Pusg

區議會加閘啦

狗改不了吃屎，濫捕搏R撈呃OT？！

Push

記者黎黃埔啦

頂~姓李嗰隻社區主任仲收緊人工喎

佢住北角ga

Pish

葆葆 Help

因為第一批寸尻黑警嘅屋苑住客包括黃埔 所以班記仇狗一直都搞黃埔

召喚記者 召喚街坊

做咩無啦啦搞黃埔

抵比人串架
冇一個係無辜

推，黃埔要街坊要記者

佢份人工係由「黃埔區社區主任」個office喎。輸咗區選，唔係放軟手腳藉口，一日收緊人工一日都要做到野。不過同鼠王芬嘅同黨講專業精神呢樣野，真係好似係對牛彈琴

近終點

鍾雅倫正仆街

又係鐘雅撚？

痴撚線，街坊落街食飯話非法集結

推！

高地軍打爆地下狗

真。次次都搞鳩黃埔，有時明明見果邊無咩野但勁重狗

天空忽然下雨

冇錢買就搞搞震
死窮閪

要區議員，立法會議員

遊行完咪散返屋企囉 咁黃埔喺紅磡隔離 多遊行人士經過走都好正常 唔通要d人飛天走咩 黃埔多食店 頭先黃埔又無人塞路封路 坐低食個飯又暴動咩 係都要搞9黃埔d街坊 d狗係咪有病？

其實搞乜撚野呢？
Ot都claim爆哂啦

搞

成日無啦啦自己遊街示眾俾人屌

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

唱歌。。

一出街就比人屌
係咩感覺？

我屌你老母 黑警死全家

立場有live

做乜嘢唱歌呀.....

買宵夜都比人拉左 之後毒打啦

黃埔街坊應該慣左
下次要去土瓜灣九龍城遊行

笑到仆街, 有個呀叔問班毅進仔買唔買得起黃埔
買唔起就走啦

我一直都講緊

仆街狗

睇見班垃圾敢怒不敢言個樣

全民公投，示威同警察調換裝備，好讓警察可以用致命氣油彈，武力能壓制示威者

陣係2期細單位都賣7球幾啦
買閪得起咩 毅進仔

屌狗 屌狗

成個黃埔都私人地方黎 班狗被人屌到嬲

鍾雅倫

黃埔保安 你地食撚左屎呀
2期 11期天橋都係popo
一陣佢地周9圍痾屎 你地同我食撚哂佢呀屌你地老母閪

班魔警唔係即刻拉個阿叔咩

成班撚樣

有得佢嬲咩？
主人與狗 幾時狗大過主人
成個黃埔既人都有份交稅養你地班垃圾

我嗰到個區議員已經消失左
辣事處都拆鳩埋

議員呢 出現未呀？

Tui

好撚悲哀

放break?

攞埋其他紀律部隊嘅

班狗係咪想飲酒

tg

tg fired

吊，用橡膠子彈

再有人各狗跪低同我鶳，當自己係咩 ?

喂 唔好係黃埔打啦 走唔到㗎大佬

都唔知射乜9

又煽動群眾情緒

班狗冇人性架，黃埔和平示威都開槍

認真懷疑個鍾雅倫有燥狂症

jm9

黑警有邊個冇

快D rb go go go

掘磚都唔畀 痴線

扯唔夠30秒射4粒

推呀屌

區議員可唔可以解釋下點解唔到？

臨走都要射番兩野

救人

幾分幾秒呀大佬

黃埔花園又真係串過龍

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

臨走前都仲要射多幾粒TG

就新年喇！有無利是靠呢舖

鄧狗:有生命危險

樓上唔係講新議員開始任期
舊果個，你問下鼠王芬

問佢哋買唔買得起黃埔都會有生命危險啊？
佢哋不如死撚咗去啦

班黑警連立法會議員都唔放在眼內
仲想區議員第日傳召指揮官

係到阿

醫生一早係到啦

鄺葆賢關家倫任國棟都有出嚟幫手算係咁

你知玻璃脆卜卜ga la, hi 1 hi就好易碎

屌睇都未睇就default setting話人唔到

林總統怒屌777
區議員算乜

紅磡散場去曬黃埔

又搞亂居民生活

葆葆萬歲

癲狗又到 2010

街坊提下手足 唔好做灰姑娘

冇人救手足

冇哨？

要區議員

今次俾班狗突襲

拉左個

未宣誓係咪怕DQ

屌 好似捉左幾個

Cls
冇人做哨,成班蓄狗衝曬

rthk 個男人咩事

金拱門 門外捉左一個 屌

頭先有小巴 即刻頂住

點解會去黃埔

實有 但係次次都有人玩到凌晨

小巴唔知有心定無意

好彩有佢頂,唔係拉幾十人都似

其實繼續留喺黃埔依度做咩

屌 咁快出事？

應該尖咀過黎

有人睇哨，散得快

佢地未徹 係紅磡道

黑警又輕鬆幾十比零

咪報夢

講緊狗呀

林卓延 5：0
不過係班差佬贏

許生又係到

許勇武？

5點幾到左

下屆投硬佢

入哂私人地方jm9?

區議員應該加閘

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

岩岩出世？

好撚離普 見一次 屌10次

小左記者

搞海逸
想直接搵誠哥？

男警員可以搜女仔身？

佢理閪你男定女 依度曱甴最大

海名軒都搞

可以拉，但唔可以搜。

帶多件非黑色嘅外套出街啦！

今時今日, 仲有警例要守架咩 ? 唔撚係啊化 ?

遊行已完 可以打狗了

睇到live拉咗幾個女仔

大環山個頭 捉左個女仔 好似仲有 from Stand Live

冇gear, 鳩拉？

五千萬一層樓就係咁
番屋企 show埋住戶證都俾毅進仔鬧

黃埔狗舍同油塘一樣咁痴線

隨時有警

許智峰！！

個阿婆都好有氣

又喺度

接鄺神棒
做香港kante

向個阿婆致敬

點解警察要帽面 4:00個會講到自己幾偉大冇做錯但係驚乜？

區議員唔洗宣誓

《基本法》第一百零四條
香港特別行政區行政長官、主要官員、行政會議成員、立法會議員、各級法院法官和其他司法人員在就職時必須依法宣誓擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法，效忠中華人民共和國香港特別行政區。

戇鳩啦誠哥點會係海逸

5千萬對毅進仔黎講係一個咩數字？

葆葆勁

黃埔地段係私人業權 但唔係全部都叫私人地方

其實林鄭係咪想遂區幫大家降低樓價?
區區係咁掟TG，樓價必跌

相反太古城班友已經收晒皮垃圾中產

邊d地方係公眾？曱甴有冇入過私人地方？

算啦仲講業權 班黑警一早試過上樓要業主跪低搜身

入左私人地方幾十次，多到數唔到啦屌

土瓜灣 觀塘 九龍城要食多d

口罩wally好正

葆醫生

一早到咗啦

毅進制之下都可能只係5000

仲係黃埔嘅各位醒水
近海皮至少一架伏伏伏定著望左好耐
頭先幾架狗車兜左黃埔幾個圈
好預定佢有行動啦

黃埔上空有架伏伏伏好嘈

佢夠話TG只會喺有生命危險情況下施放啦佢講你又信

鄺葆賢 張飛上身

黃埔封路既作用係乜？

女神

有伏伏伏
小心睇路

開flightradar24 飛左去彌敦道喇

好襯

12.2 一點 長沙灣荔枝角和你lunch

走番入結界先，等陣再玩

獅鳥中

黃埔西選民無揀錯

證明佢地好唔想完
日日逗三糧打人

狗車又到...

好撚多狗車

任何公眾可隨便進入嘅地方 就叫公眾地方 例如行人路行人天橋 若果只限某類人士或持有某證件進入的才叫私人地方 例如樓下電梯大堂入口開始計

黃埔東西區之所以會贏區選，係因為區選民俾惡狗搞過好多次。下次去土瓜灣北搞下琼閪個票倉吖唔該！

黃埔已經醒覺啦，唔好再搞啦！360/吉野加，快撚D走啦冚家惨！